<resources>
    <string name="app_name">RoboPoetry</string>
    <string name="face1">Riko</string>
    <string name="face2">Chiyo-Chiyo</string>
    <string name="face3">Hana</string>
    <string name="face4">Tomiko</string>
    <string name="face5">Taro</string>

    <string name="button_info">INFO</string>
    <string name="button_stop">STOP</string>
    <string name="search">search</string>
    <string name="name">your name</string>

    <string name="channel_description">RoboPoetry status</string>
    <string name="channel_name">RoboPoetry current speech status and controls.</string>

    <plurals name="poem_plural">
        <item quantity="one">%1$s poem</item>
        <item quantity="many">%1$s poems</item>
        <item quantity="few">%1$s poems</item>
        <item quantity="other">%1$s poems</item>
    </plurals>

    <string-array name="ricko_greetings">
        <item>Привет, я Рико!</item>
        <item>Если бы роскошь была дурна, её не было бы на пирах у богов.</item>
        <item>Удовольствие - не награда за достигнутую цель, а сама цель.</item>
        <item>Нет ничего лучше покоя, нет ничего лучше пустоты.</item>
        <item>Учитесь во всей полноте переживать каждое мгновение жизни, ибо и сама жизнь – лишь преходящее мгновение.</item>
        <item>При жизни отличаются друг от друга умные и глупые, знатные и низкие. В смерти же одинаковы тем, что все смердят и разлагаются, гниют и исчезают. Следует наслаждаться при жизни, к чему хлопотать о том, что будет после смерти!</item>
    </string-array>

    <string-array name="chio_greetings">
        <item>Доброго дня, я Чиио-Чиио. </item>
        <item>Просто диву даешься, как можно лгать, прикрываясь здравым смыслом.</item>
        <item>Теперь я знаю: я существую, мир существует, и я знаю, что мир существует. Вот и всё. Но мне это безразлично.</item>
        <item>Мне хочется уйти, убраться туда, где я в самом деле окажусь на своём месте, на месте, где я прийдусь как раз кстати… Но такого места нет нигде, я лишний.</item>
        <item>Я никогда не замечал, что быть человеком так уж трудно. Мне казалось: живёшь себе и живи.</item>
        <item>Человек, приговорённый быть свободным, возлагает тяжесть мира на свои плечи.</item>
        <item>Я знаю заранее — сегодняшний день потерян.</item>
        <item>Приключение нельзя ни повторить, ни продлить.</item>
    </string-array>

    <string-array name="hanna_greetings">
        <item>Бонжур, я Ханна.</item>
        <item>Ничего не существует! Даже если нечто существует, то оно непознаваемо! Даже если и познаваемо, необъяснимо другому! </item>
        <item>Старому «чтите Бога» соответствует современное «чтите человека». Я же предполагаю чтить себя самого.</item>
        <item>Отрицание солипсизма – самая нелепая, дикая ошибка человечества. Общество пытается отрицать не только очевидную реальность, но и самое естественное право частного человека быть уникальным, как Бог.</item>
        <item>Непосредственно ничего не существует, кроме личностей, т.е. разумных вещей, все же другие вещи являются не столько самостоятельно существующими, сколько способами существования личностей.</item>
        <item>Однажды я получила письмо от одного философа , который заявлял, что он солипсист, но удивлялся, что нет других солипсистов.</item>
    </string-array>

    <string-array name="tomiko_greetings">
        <item>Приветик, я Томико.</item>
        <item>Поэзия — болезнь. Сбить температуру еще не значит выздороветь. Напротив! Жар очищает и просветляет.</item>
        <item>Не в состоянии ни жить, ни говорить с людьми. Полная погруженность в себя, мысли только о себе. Мне нечего сказать, никому, никогда.</item>
        <item>Только люди, пораженные одним недугом, понимают друг друга.</item>
        <item>Между мировосприятием и действительностью часто существует болезненное несоответствие.</item>
        <item>Так как хуже уже быть не могло, стало лучше.</item>
        <item>Угнетать ближнего куда легче, если ничего не знаешь о нем. Совесть тогда не мучает…</item>
    </string-array>

    <string-array name="tara_greetings">
        <item>Йо, я Тарo.</item>
        <item>В мире есть нечто, заставляющее мыслить.</item>
        <item>Вопрос не в том, что такое власть, и не в том, откуда она исходит, а в том, как она осуществляется.</item>
        <item>Любая эпоха говорит все, что может сказать.</item>
        <item>Маски скрывают лишь другие маски.</item>
        <item>Мудрец подобен стрельбе из лука, когда стрелок — это и тот, кто стреляет, и то, во что выпущена стрела</item>
        <item>Настоящее — это повторяющееся, прошлое — само повторение, а будущее — это повторяемое.</item>
    </string-array>
</resources>
